190米外雷射筆照警署 經理獲判100小時服務令

銀行經理今年元旦在將軍澳景林邨，在距離約190米外用雷射筆照射將軍澳警署內站崗警員，令警員眼部不適，無法站崗。涉案經理早前承認一項管有攻擊性武器罪，案件今於觀塘裁判法院判刑。署理主任裁判官徐綺薇指被告的報告內容正面，他亦有悔意，其家人也相當支持他，決定根據感化官建議，判處100小時社會服務令。

點解照警署犯法

大家唔好以為判100小時叫良心輕判

呢啲野根本唔應該有懲罰

真係好撚弱雞，見到聽日個太陽你真係要感謝主

在距離約190米外用雷射筆照射將軍澳警署內站崗警員，令警員眼部不適，無法站崗。

要求警隊重新核在職警員能力，將能力、抵抗力不足既差佬革職

要求警隊重新考核在職警員能力，將能力、抵抗力不足既差佬革職